{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4689&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화명 비앤비"
    },
    "text": "当宿はマッサージベッド、足浴、ミラー、ジェットバス、サウナ、テラスなど、様々なテーマの客室をご用意しております。 全ての客室ではネットフリックスを無料で視聴でき、連泊時の追加料金はありません。 駐車場は計50台の駐車施設を保有しており、地下鉄情報では2号線のスジョン駅とファミョン駅が周辺に位置しています。 交差点に位置するバラ公園入口と汽車華明駅の向かい側、幹線道路徒歩で分の距離にあり、華明電鉄駅3番出口から徒歩6分の距離です。 自動車では南海高速道路徳川ICまで4分、金海空港まで5分、産業人力公団まで2分の距離です。 客室の内部施設としてはジェットコースター、マッサージベッド、ウォッシュレットが完備されており、疲労回復を図るため、24時間無料の映画が提供されています。 客室には大型IPTV及びセットトップボックスが設置されており、ネットフリックスも無料でご利用いただけます。 フロントおよびその他の施設としては管内で唯一無人自動販売機を設置し、24時間運用しており、最大規模の駐車場(地上·地下)と最高級コーヒーのあるフロアラウンジを常時提供しています。 また、館内で唯一のテラスルームも運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊する客室のテーマは何ですか？",
            "answer": "マッサージベッド、足浴、ミラー、ジェットバス、サウナ、テラスなど、様々なテーマの客室をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "客室では無料で何が視聴できますか？",
            "answer": "全ての客室ではネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "連泊時の追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊時の追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、計50台の駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅はスジョン駅とファミョン駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはバラ公園入口や汽車華明駅があります。"
        },
        {
            "question": "自動車でのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、自動車では南海高速道路徳川ICまで4分、金海空港まで5分、産業人力公団まで2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内部にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としてはジェットコースター、マッサージベッド、ウォッシュレットが完備されており、24時間無料の映画が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるテレビはありますか？",
            "answer": "はい、客室には大型IPTV及びセットトップボックスが設置されており、ネットフリックスも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設について教えてください。",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては管内で唯一無人自動販売機を設置し、24時間運用しており、最大規模の駐車場(地上·地下)と最高級コーヒーのあるフロアラウンジを常時提供しています。"
        },
        {
            "question": "特別な客室はありますか？",
            "answer": "はい、館内で唯一のテラスルームも運営しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 457
    }
}